馬來西亞借疫情緊急狀態至8月1日 大選取消

8個月緊急狀態

總理及內閣獲賦予特別權力，容許政府未經國會批准制定法律。

班cina babi食鐵拳

應該全馬實施伊斯蘭法
禁豬肉
禁酒

果班離地滯馬支那畜睇你地點死

學晒港共啲衰嘢

Balik Malaysia lah

馬拉，相信日本人眼光，移民去呢到冇錯